幾多對持續做愛到幾多歲？

當陰莖仍能為你扯出去
/當陰蒂仍能為你瓣出去

陳生？

其實樓主都係陳生

topic 已經錯啦， 多咗粒字

陳生我屌你老母，你邊間教會啊？

Strong po lm

將精力 全部為你噴出去

能屌下去竭力也要做愛含佢

當精液仍留在那被窩裡